\begin{frame}{Страхова модель Крамера-Лундберга}
	\only<1>
	{
		\begin{block}{}
			Страхова модель Крамера-Лундберга має вигляд:
			\begin{equation*}
				U_t = u + c\cdot t - \sum_{k=1}^{N_t} X_k
			\end{equation*}
			\begin{center}
				$u$ - початковий капітал\\
				$c$ - страхові внески \\
				$X_k$ - страхові виплати, однаково розподілені та незалежні \\
				$N_t$ - пуассонівський процес з параметром $\lambda$\\
			\end{center}
		\end{block}
	}
	\only<2>
	{
		\begin{block}{Страхова надбавка}
			У цій моделі наявна пара взаємозамінних параметрів $c$~-~страхова виплата та $\theta$ - страхова надбавка
			\begin{equation*}
				c = (1+\theta) \mEt{X_k} \lambda
			\end{equation*}
		\end{block}
		\begin{block}{Момент банкрутства}
			\begin{equation*}
				T_c = \inf\set{t>0:U_t<0}
			\end{equation*}
		\end{block}
	}
\end{frame}